【築地大火】築地場外市場起火 濃煙沖天食店客人匆忙逃生

深受國內外遊客歡迎的日本東京築地場外市場起火，當局出動30部消防車撲救，暫時未收到有人受傷或被困的報告。

事發在當地時間周四下午5時前，築地場外市場一棟三層高的住宅起火，附近建築物受到波及。築地場外市場內有壽司店暫停營業，食客及店員匆忙逃生。
東京消防廳表示，目前共4棟建築物、約200平方米的範圍正在燃燒。截止下午5時15分，大火仍在燃燒當中，消防員正努力撲救。

東京電力表示，因應消防部門要求，向火場附近一帶停止供電，目前共有約200戶停電。

火炙三文魚